---
id: tx-562
izenburua: Duintasunez Eutsi  [Nøgen Eta Oier Beitia 'Magu'
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/chhMbxxSv78
---

AMORERIK EMAN GABE, ZUEN LEIALTASUNA 
DENA MEREZI DUELA ARGI IKUSI DUGU
GAU ILUNA BEGIRADA , BEGIRADA MALTZURRAK 
BIZI JOKO EROA ,SENTIMENDUZ BUSTIA

DUINTASUNEZ JARRAITZERN DIAGU,
ASPALDI EKIN GENION BIDEARI,
GUZTI HAU AURRERA ERAMATEN SAIATZEN GARA 
PENA MEREZI DUEN IÑOR BIDEAN AHASTU GABE !!

AMORERIK EMAN GABE ,ZUEN LEILTASUNA,
DENA MEREZI DUELA, ARGI IKUSI DUGU,
GAU ILUNA BEGIRADA , BEGIRA MALTZURRA
BIZI JOKO EROA SENTIMENDUZ BUSTIA 

BIZITZAN GOGOR JOKATZEN IKASI DUGU
AKTITUDE ETA KONPRIMEZU BATI EUTSIS HARRO
SENTITZEN GARA ATZO GAUR ETA BETI
ZUEN AURREAN IZANDA..AMORERIK EMAN...
Bideo honetako musika